Jaan Kirrotow andis kohtole ülles:
ta om Jaan Heidowile ehhitano üts seöpaht 1 suld 3 jalg pik, 1 süld 1 jalg lai 8 süld korge ja om 50 lao rodist selle tarwis mannu andno, ja siis ta om temmale weel 60 suld krawi 3 süld lai läikano.
Kohto polest sai moistetud Gottlieb Heidow Jani poig peab Jaan Hiadowile massakrawi est			1 R 25 Kop		Söa talli ehitamise est			1 R 25 Kop		ja lao rodi est			50 Kop		Summa			3 Rub		
selle wasta ollis Heidow Jaan Kirrotowa kaest 2/3 wakka rukki est 2 Rubl nauda, siis temma jääb enne 1 Rub Jaan Kirrotowile massa.
